女仔話you're a very special person

即係點?

你係個好特別既毒撚

你係一個好人

話你冇禮貌啊屌

特殊人士

Special Olympic = 殘奧

如果對方個樣好奇特，我會咁樣安慰佢：你個樣好夠抽象

代表佢想俾你上

你是一隻特種兵

you're a very special person to me